有冇人月供騰訊？

發咗達未

月供騰訊不如買牛
每月供10股都無，個價又浮動

上年10月供到上個月停左

供緊，不過是用孖展係200元買哂貨分12期供，仲有1個月供滿，YEAH!

唔識玩牛熊

勁啊ching

中間可唔可以賣走d未供嘅貨

應該得掛 好似物業咁都得啦 btw想問下利息要比幾多

係咪耀才

我每個幾股幾股咁買

可以中間賣走，但騰訊我不捨得，供埋下個月再算。之前175買，190賣，再200買，現在300元以上。
不是耀記。

利息12期1.88%，24期2.88(新客戶3個月內)，正價2.88%,3.88%，每供多1年加1%

我都唔識啊